佢仲未知道我嘅感覺

廣州仔返支那

痴線佬

支那豬停止假扮香港人